
## О приложении

Товары хранятся в СУБД PostgreSQL, схема базы - в соответствии с миграциями и моделями.

Обновление данных о товарах реализовано в сервисе ProductsUpdater, который используется в консольной команде ProductsUpdate

 Демо магазина:

http://md.upnx.ru/
http://md.upnx.ru/category/krasota_i_zdorove
http://md.upnx.ru/search?s=%D1%84%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D1%80%D1%8C


Поиск товаров реализован через механизм полнотекстового поиска в PostgreSQL, однако упрощен, (т.к. задание тестовое) - не создается поисковый индекс, не используется ранжирование результатов по весу - однако реализация указанного не составляет трудностей.